[18+]聖誕爆乳女神祝大家聖誕快樂

唔好意思咁多位 又呃左大家入黎 環保真係越來越重要！齊來救救地球 愈來愈來熱 我地中國人真係應該出一份力

1 全城推廣無飲管 唔單止快餐店 任何餐廳都應該無管 如果要飲管就收返10 蚊 咁一定公平🤓

2 自備飯盒 拎住自己飯盒比餐廳 減少即棄飯盒😜

3 全面使用港鐵 減少碳排放 港鐵又好用又抵 仲可以慳錢唔塞車 一舉兩得😬

4 用毛巾抹身代替沖涼 隔日進行 減少用水👱💪

5 大家諗到都可以留言分享👍👍

希望支持我地環保人士

大家睇完環保小知識，梗係有女神圖啦

bam圖

大撚到 又要打J

學印度人用手食飯 唔沖涼 坐車頂咪得

打J記住沖涼時打，咁就可以節省紙巾！

推 請廣傳

冇小朋友關我L事咩

射落口道食番最環保

地球大家都有份

推

有冇人禁入張bam圖係咁禁個id

樓主又話有女神圖

張相入面得隻豬做乜鳩

你on9

email 正能到

你唔係真心愛email

@普巴

分左手

( Show Blocked User - N_Bendtner )

中你老母國人 放隻豬閪出黎 屌你老母

屌你老母 樓主炒post一事 我寫左信比連仔

樓主講得好

好肥

唔明你講咩

大家一齊支持環保唔好？

親切ching都啱email？

完全封鎖

容我張狂，你走晒寶